有冇人好怕自己父母變老？

唔該變老之前快撚啲死左佢 廢事又搞鳩到我

真毒

你個名都好撚毒

怕無人依賴
休息放假毒係屋企 食飯叫佢地買埋俾我
日用品講聲買咩順手買埋
感情唔係特別好 成日叫快啲死
變老會死我睇得好透 無咩感覺

有遺產拎 算係咁啦

想知樓主會點慶祝

驚寧願痛快咁去
要比老人院錢，病床錢 乘 2

我都變老緊啦，更何況父母？不過我會選擇做孝子！

屌⋯⋯窮人唔好生仔
住公屋有撚錢 係未到餓死

唔使交租 又有飯食

離開左都可以日日狙擊

你話係咪係囉

怕春咩佢地老又唔關你事

到時又黎煩鳩我架啦

係啦叻仔啦

有冇圖？

我已經離開左佢地 得D大節日先會wts下
冇咩事都唔contact

擺脫左個陰影未

我去咗讀書 release緊

我諗都要好耐先會完全好返